2018年冬季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《Trace》
東京月22 《銀行佳人》

星期二（火曜日）
富士火21 《後妻業》
TBS火22 《初戀那一天所讀的故事》

星期三（水曜日）
NTV水22 《地產女王的逆襲》

星期四（木曜日）
朝日木21 《派遺占卜師》
富士木22 《QUEEN》

星期五（金曜日）
TBS金22 《Maison de Police》
朝日金23 《我的大叔》

星期六（土曜日）
NTV土22《Innocence》

星期日（日曜日）
TBS日21 《The Good Wife》
NTV日23《3年A班》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年秋季日劇討論

第98回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 繼母與女兒的藍調 （讀者第4位；記者第1位；審查第2位）
2. 晨間劇：半分、藍。 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
3. dele （讀者第5位；記者第3位；審查第4位）
4. Good Doctor （讀者第1位；記者第4位；審查五甲不入）
5. 在世界角落找到我 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第2位）

最佳男主角
1. 山崎賢人／Good Doctor （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 山田孝之／dele （讀者第5位；記者第2位；審查第3位）
3. 菅田將暉／dele （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）
4. 綾野剛／禿鷹 （讀者第4位；記者五甲不入；審查第5位）
5. 澤村一樹／絕對零度3 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 永野芽郁／晨間劇：半分、藍。 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
2. 綾瀨遙／繼母與女兒的藍調 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
3. 石原里美／高嶺之花 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 松本穗香／在世界角落找到我 （讀者第5位；記者第4位；審查第3位）
5. 清原果耶／透明的遙籃 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第5位）

最佳男配角
1. 佐藤健／晨間劇：半分、藍。 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 豐川悅司／晨間劇：半分、藍。 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第1位）
3. 竹野內豐／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第4位）
4. 峯田和伸／高嶺之花 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第3位）

最佳女配角
1. 上野樹里／Good Doctor （讀者第1位；記者第3位；審查第3位）
2. 橫溝菜帆／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第3位）
3. 上白石萌歌／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第1位；審查五甲不入）
4. 松雪泰子／晨間劇：半分、藍。 （讀者第5位；記者五甲不入；審查第1位）

最佳歌曲
1. 星野源 《IDEA》／晨間劇：半分、藍。 （讀者第3位；記者第2位；審查第1位）
2. MISIA 《愛的形狀 feat. HIDE (GReeeeN)》／繼母與女兒的藍調 （讀者第5位；記者第1位；審查五甲不入）
3. Elvis Aaron Presley 《Love Me Tender》／高嶺之花 （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）

最佳編劇
1. 森下佳子／繼母與女兒的藍調
2. 北川悅吏子／半分、藍。
3. 本多孝好、金城一紀、瀧本智行、青島武、德永富彥、渡邊雄介／dele

最佳導演
1. 常廣丈太、瀧本智行／dele
2. 田中健二、土井祥平、橋爪紳一朗、深川貴志、橋爪國臣、二見大輔、宇佐川隆史／晨間劇：半分、藍。
3. 平川雄一朗、中前勇兒／繼母與女兒的藍調

特別賞
《CHEER DANCE》的舞蹈表演

下載同線上睇

尋日開左結子姐姐套QUEEN睇
好似又睇佢之前套福爾摸西咁..

我開頭以為係暗殺教室搞笑feel，點知係告白惡之教典類都諗過唔睇，不過都係睇埋落去

貫地谷變左水川

就咁睇個look會覺

律師做PR去查案，劇情又跳脫，睇左3集都係咁，有啲想棄

留名

GO!

LM

綾野剛終於有真.instagram

下季甜圭強勢回歸

不要再說了.jpg

田中年

我唔想睇佢

每星期睇完3年a組既感想
都係點做到十集出黎

仲要兩季呀屌

葡萄

放係公司枱頭

隔離組科搜研去盤埋證人添

早幾年toda套乜春危機之神又係咁

今集講某組織大佬係K
不禁諗起bloody monday

今季好似興趣不大
都是等下季吉高...

3年a班今集會唔會兒嬉左少少
講到個組織點勁點勁
點知兩個警察就搞掂人地個組織
仲要深入內部時人地得兩個人

太多查案

睇返賣屋女人SP
結婚既理由係為左賣屋

今集已經講曬件事係點
唔知之後會發展成點

今季好似冇上季咁好

係日本啲人係咪個個都不務正業
神酒診所個班友

冇邊套想一出熟肉就即刻睇
3年A班都跌晒watt

呢度有冇人睇韋馱天？？

呢個真
我得3年a班會一出熟肉即睇
其他仲會得閒開黎睇既有兩套岡山天音 深田恭子 同埋我的初戀情人

套野格硬加說教情節/死黨情節搞到好老土

黃金黨開咗大半 爭地產婆 innocence 占卜師同good wife
但好多都唔會想有熟肉即刻睇 反而後妻業仲有啲期待

淨係想即刻睇mansion de police 其他都係過幾日諗起先睇

仲未睇最新嗰集 查案睇到悶
雖然班老人家係幾得意

上一季太出色
今季咁多查案真係睇到暈暈地

有高橋一生睇 叫三日月 好似唔錯

岡田准一版『白い巨塔』、財前のライバル里見役に松山ケンイチ、東教授役には寺尾聰が決定！

琴日睇左 麻麻地

咁講唔通真係今季冇咩好睇??
開咗MAISON DE POLICE見到西島好開心

月9 檔D角色性格都幾惡頂

頂唔順個警察，好大動作好暴躁

想同翼b去遊樂場玩
見Twitter話套劇得6集

優子D職業呆都開始睇到好膩

睇完賣樓的女人好空虛
仲有無d好笑ge劇好睇

日劇必備：迷茫的新人

翼B宇宙第一

大哥大
confidenceman jp
大叔的愛（田中圭，bl)
海月姬
世界第一難戀愛
勇者義彥

西島
不過又係做警察

係咁 closeup 好正

佢呢排應該都係專心打 Kingdom Hearts 3

大叔的愛垃圾圭

最鍾意佢做啲咁MAN嘅角色～～

唔理田中圭既話，套野兩條友好似爭女咁爭仔係幾好笑架 舊d既交響情人夢呀legal high囉

著西裝好charm

快啲嚟凶我!!!
被班老嘢逼住做啲尷尬嘢又係好笑

ようこそ MAISON DE POLICE
個尷尬樣

追查第二章變咗神化催眠劇唔係咁好睇

我覺得好睇喎

新劇 本田翼正到痴線

佢個陣呆氣仲做作過奶遙

原來初戀情人個4眼妹係馬場黎 開頭真係認唔到

提外話，成日見到大陸既字幕組賣「檢測基因」類似既廣告，
乜而家大陸人好興驗基因呢類野？

世難 波瑠同leader估唔到幾襯
噚日睇返遠藤官九尾兩集 都幾好笑

好笑的仲有：
寬鬆世代又如何

呢套係咪大野最後之作

睇怕都係

其實睇佢平時做節目恰眼訓個樣都知佢冇心做 估唔到會直頭成個團都唔繼續啫

可能電視台會趁佢引退之前R佢拍劇？
順便拉高收視

等咗佢拍劇好耐

將唔出聲當做gimmick，齋坐都可以有存在感其實好犀利
前排仲話緊嵐最齊人，點知直頭含包散
重點係r唔r得郁 佢想休息個念頭應該一日強過一日

我都係 世界第一難的戀愛已經係手幾年前嘅事

高嶋政伸beam

呢集鳩到我係咁笑 鬼上身咁款

B站有記者會熟肉
相葉話聽到大野講想退出之後企唔穩跌倒

不過個節目無咗之後d新聞出既，話大野係6月16講，二宮以為係慶祝生日點知講呢d野 講完先慶祝 好sad

咁慘 打爛人飯碗先黎講生日快樂

我覺得個角色性格有D似奇蹟個個
不過我中意

好似琴日先睇佢套魔王咁

呢套我都冇睇過

怪物君好得意

睇緊呢套咋

睇明治線諗起天皇的廚師

Nino 冇偶像包袱咪仲好
瘋狂拍戲
檢察狂人真係證明到佢好戲過木村

問題係2021年開始無咗嵐呢個頭銜, 仲有無咁多資源落佢手

近年講好笑我永遠都係推黑社長
澤村做得好傳神得黎 又有國仲

木村長澤套東野圭吾香港會上

安樂買咗
3月21日

仮面飯店幾時上

3 21

正
聽人講好正

應該有掛
話哂都攞過影帝

頂唔順啲角色性格 尤其是個警察
有優子都唔得 棄左

睇落就快講錦戶亮身世 會睇多一兩集先
反而今集警察之家真係

有冇人睇perfect crime
啲介紹focus晒トリンドル玲奈大膽情慾戲 以為唔多match 睇完第一集又ok

2019年4月期のカンテレ・フジテレビ系火曜よる9時ドラマで『パーフェクトワールド』が放送されることが決定し、俳優の松坂桃李が主演、女優の山本美月がヒロインを務めることがわかった。

主人公・鮎川樹（松坂桃李）は大学時代に事故に遭って、脊髄を損傷し、車いすに乗っている建築士。この物語は、生涯一人で生きていくと決めていた樹が、高校の同級生・川奈つぐみ（山本美月）と再会し、心通わせ合うことで変化が訪れていくラブストーリー。

套戲上左半年都冇又電視劇化

我第一集就棄咗，今季咁多套都查案睇少套都得

冇人睇 我的大叔?

痴撚線 岡田結實18歲就要做一個失婚角色

Agger
燥狂中坑咁

睇落冇違和感 遠藤叔好鬼正
不過佢呢幾季係咪太搏 官九嗰套見佢對眼好攰

佢好似劇接劇左好多季

btw, 溫泉嗰套邊到有得睇

搵咗好耐都搵唔到

春季咁多野睇

3年A班
咁快就開估既

原來肥雞細佬聲演特攝gagaga紅色戰隊個位

勝地涼

我仲以為係佢d親戚細路畫，點知真係佢本人 連作:勝地都好似係小學生寫咁

仲以為前田個b咁快出左世仲要識揸筆

ig story個人仲係度唱la la la love song

蒼井優同埋土屋好靚喎
點解咁都上榜

土屋好靚
個榜比較唔明係高畑 其他都算可以理解

松坂桃李 春季好似唔錯

但點都唔會同醜拉上關係掛

「剛剛好醜女」（ちょうどいいブス）近日在日本娛樂圈流行，形容這類女星雖然不是特別漂亮，但是不至於到醜且相當耐看，在外貌上取得一個模糊的平衡點

就係講唔係靚但又未去到醜
但佢sample size得200人就是但啦

俳優の山本裕典が、1月31日(木)夜9時から生放送される「極楽とんぼKAKERUTV」(AbemaSPECIAL)にゲスト出演することが分かった。山本裕典は芸能活動再開発表後、これがテレビ初出演となる。

肥恭
呢集倫也同斗絢加左好多分

本田翼今集甜到呢

剛剛好醜女套劇搵夏菜同高橋

3年a班唔係有菅田carry都唔會想睇落去

好想同翼b 一齊住

有睇 好撚好笑

無人睇深田恭子？

d 微表情 同close up 真係不得了

套劇輪流 closeup 佢同岡山
真係正宗一啖砂糖 一啖屎

喺車到講書嗰陣諗起性日記

白洲美加ig

志尊淳又要扮女人

有樓係涉谷 就有翼b 陪打機

9成都係王子

佢個仔呢

佢真係終極懶人

姊弟戀

蒼井優真係唔明

高畑都唔明

其實冇一個係醜
除左黑木華安藤櫻普通樣之外
其他我覺得都算靚喎

多部真心...

佢係單眼皮啫

真係好悶啊
中村倫也出一出場就算
不如直接話粉紅頭係主角算啦

多部咁多年都係俾人話係醜女中嘅靚女... 真心慘

高畑個鼻係有啲減分嘅..

第一次已經覺得高畑充希同黑木華唔係好順眼 後者更加係樣衰

黑木華係被譽為素人第一美人嚟架!!!!!

戲份幾集加埋都冇流星一集多
我係因為佢先開嚟睇

根據女性自身報導，因結婚育兒而睽違4年沒有再接拍日劇的杏，可望在今年夏季回歸擔綱主演，拍攝日本電視臺夏季日劇

老公東出昌大去年電影、日劇、舞臺劇工作滿檔，家庭都是由老婆杏一手打理。為了感謝杏，東出今年已經調整工作量，在5月電影《信用詐欺師JP》宣傳檔期過後接棒育兒

很期待杏的復出啊~繼續追蹤後續消息！

但係輪到東出減產

我覺得高畑係對眼唔太靚

睇佢老婆好過睇佢

黑木華係典型大眾臉
但正因為咁 佢做任何角色都唔會受外表所限

所以田中龜咁多戲做

講真我又覺得黑木華"平凡"得嚟好清麗嘅, 個個都大口細面好逼夾姐, 佢呢啲有啲秀氣。
呢方面蒼井優真係掂, 佢做有靈氣又得做爛泥又得

深田恭子真係幾正 36都仲噤正

大眼細面

但圭圭係做イケメン角色

年紀定上圍36

年齡

腰圍 圓到呢

我睇深田恭子咋

成日著衫都迫爆咁

我都係 為左深田恭子同中村倫也先開黎睇

唔想睇流星

佢重要著啲貼實晒既衫仲影得佢脹爆

肥肥地有啲肉先正

有冇人覺得後妻業幾好睇

翼B俾條友捉住隻手個到好似真心想笑

個到應該係爆肚真玩野

唔想睇肥恭拍呢類愛情劇 好膠

有 希望之後查小夜子唔好爛

岡山痴漢 confirmed

肥恭 好肥咩 幾正呀

塊面肥同膠 睇呢套同廢柴塊面都好膠

唔好噤啦 啲輪廓幾好睇

個到翼B笑得超得意

肥恭係肥呀
不過樣靚搭夠

36了

我屌

又要等到下星期三先有得睇

預告又係流星

佢都ok呀...流星d劇成日都有平祐奈

肥恭果套比我想像中好睇

反而3年A班今集頂唔順要棄

3年a班睇左頭2定3集咋 深田果套幾好..我鐘意睇啲慢慢發展成情侶既愛情故事

肥恭 由細睇到佢大

第14回「コンフィデンスアワード・ドラマ賞」結果発表

作品賞 『今日から俺は！！』（日本テレビ系）

主演男優賞 岡田将生（ドラマ10『昭和元禄落語心中』／NHK総合）

主演女優賞 戸田恵梨香（金曜ドラマ『大恋愛～僕を忘れる君と』／TBS系）

助演男優賞 山崎育三郎（ドラマ10『昭和元禄落語心中』／NHK総合）

助演女優賞 黒木華（『獣になれない私たち』／日本テレビ系）

脚本賞 大石静氏（金曜ドラマ『大恋愛～僕を忘れる君と』／TBS系）

新人賞 磯村勇斗（『今日から俺は！！』／日本テレビ系）

昭和元禄兩個真係好戲

岡田真係抵攞~~

今日から俺は！！

果幕翼B明顯忍唔到笑

呢個賽果幾合理

queen今集又變返唔知做乜咁

為左中村倫也睇
第一集得個分幾鐘
我直接睇cut算

大哥大 黑木華

性的暴行の疑いで俳優の新井浩文さんの自宅を捜索 警視庁

女女女

俳優の小栗旬（３６）が主演するテレビ東京系スペシャルドラマ「二つの祖国」（３月３０、３１日放送予定）に高良健吾（３１）、新田真剣佑（２２）が共演することが３１日、分かった。

捜査関係者によると、新井氏は昨年７月１日午前２時過ぎ、世田谷区の自宅マンション一室で、派遣型マッサージ店の３０歳代の女性従業員に性的暴行を加えた疑いが持たれている。女性が昨年８月、警視庁世田谷署に被害届を出した。

水果宅急便

Set a fire~~Set a fire~~~~~

個到笑得好自然但又要忍住，笑得特別正

睇咗一集，幾過癮

係咪勞資糾紛

本名

有睇 故仔幾得意

新井浩文認左 睇黎佢都玩完

想喺佢監倉出邊鋸扒

嗰陣上交嵐
仲笑佢咩好恐怖 好似成日著緊火會殺人咁
（類似咁唔記得左了 ）
點知...

會唔會又係酒後亂性 有錢就叫雞啦好心

咪有錢當所有人係雞，所以出事

第100套晨間劇特設網站

好似韓國人黎

Tamagotchi

呢到有無人有睇《初戀那一天所讀的故事》

我有睇

queen收視升去7.1%

女優の竹内結子さん主演の連続ドラマ「スキャンダル専門弁護士 QUEEN」（フジテレビ系、木曜午後10時）の第4話が1月31日に放送され、平均視聴率は7.1％（ビデオリサーチ調べ、関東地区・以下同）だった。前回の6.4％から0.7ポイント上昇した。

新個集廢到仆街

第三集明明好睇 第四集好悶 係最後有驚喜

今集最唔掂

くっきー 今次唔駛畫面紋都好似

有冇人睇緊玉木宏套被盜的臉

下集結局了

原來香港有得買隻蜂蜜醋

邊度

樓下燕窩莊
呢隻要溝水開稀佢先飲

屋企附近冇

有驚喜

デザイナー 渋井直人の休日
等緊第三集熟肉

係, 千春哥條線都呢刻仲係好模糊

其實日本興唔興呢D上門按摩
點諗都唔似係正當行業

興㗎，你去business hotel 都可以叫佢黎...
不過我就未見過30歲做，通常都係嬸嬸...絕對正當...
而且佢會掛條鏈係酒店門口，等你唔可以禁錮佢....不過叫佢去自己屋企，我就唔太清楚點玩法..

我去親東京住開嗰間 business hotel 都會幫襯
整體正骨
都係啲嬸嬸上黎幫你按

佢叫得唔係嬸嬸，應該…………

聽聞可以有特別服務

賣屋女人

後尾果個單位咁先1500萬

今集queen又悶返

上集好驚訝町田點解咁早就死，原來得五集

睇瀧藤個集櫻井有吉
豪宅區世田谷獨立屋連泳池
地皮連間屋都唔駛二千萬港紙
香港啲蚊型偽豪宅都買唔到

日劇電影有時提到贖金或者穿櫃桶底
以前就無留意金額
而家睇親都有少少出戲
半層中產樓都買唔到 冒咁大嘅險

肥雞24歲生日

我就係因為佢得5集先睇, 少少地易入口

係成日覺得日劇為咗個幾千萬攪咁多野

睇到第2集完全唔知想講咩。。已棄

我主要都係睇內田

Innocence
講到搵人頂罪先係啱咁
仲話搞到死者父母冇左怨恨對像
歪理到唔想睇

我追緊3套暫時
Good wife 後妻業
深田嗰套

買左本支持橋本環奈同香港攝影師

香港人影？

真係香港人嚟

堅喎

Lesile Kee 係新加坡人
依家轉晒拍gay佬裸照
希望這個香港人發到圍

我重訂埋小芝風花本寫真 撞正新年都唔知要幾耐先送到

唔熟攝影界
真係唔GOOGLE都唔識佢

有巴打真係中左頭獎

真係中六合彩嘅留名等分錢 頭10個人人10萬 , 希望人人集氣

新井浩文

現實個性格原來同戲入面差唔多

J2播緊Heros
一轉台就見到佢

嘩 屌

整嗰個好憎佢

占卜師第3集好似講緊自己咁

佢地都有reunion
好耐無見西内まりや

西內而家仲可以撈啲咩

DQ廣告雜誌套野好鍾意CLOSE UP

今集交嵐
乜而家宣傳要搵老公代去?

電影旬報新封面好正

假笑

雛鳥有2
3月底連播4晚

坐左幾耐

可能心諗你老味整到我咁既樣

睇咗幾集仲好唔慣千葉雄大變咗Bl 上輯仲係腹黑王子

翔太好型

翔太好少上劇
想多啲見到依個型佬

拗孿人之後同佢講只係利用佢嚟追女仔

我都覺得佢好型

準備煲返love shuffle

翼b 下次係咪準備玩bio re2

Instagram 同最近雜誌訪問佢都係提 Kingdom Hearts 3

Ig新story係bio re2 限定box開箱啦

咁快爆咗 KH3 ?

大阪周圍都係翼b廣告

daigo出道嗰陣張相笑死

遲啲會唔會好似石原咁個個站都拍一段廣告

前排去東京見佢有個LIFULL HOME既廣告
唔知做完D乜之後 可以抽個鐘 有佢個樣 同埋好似響係佢把聲黎
我相信聽到佢把聲更加唔願起身

限定3000個仲要隨機抽
流到出市面都應該天價..

佢創咗月9 worst收視？

唔知會唔會有人放上網

新一年大家睇多啲劇

手足們新年快樂，恭喜發財

祝大家多啲好劇煲 靚女齊齊J
田中圭同岡山天音可以休息吓

睇緊啱啱集007

真劍佑真係完全無死角

唯一死角應該係演技

新一年希望大家身體健康

新年快樂
個記錄已經俾海月姬打破左

陰公 呢兩套我覺得都好睇

中條彩未 水川麻美雙主演春季水10『白衣の戦士！』

劇名老土到仆街

幾鐘意中條彩未
尋晚先睇完雪之華

海月姬電影就好
劇好難睇

希望香港都會上

新年快樂

祝今年少D甜圭，多d好劇

非gay但涼真唔除衫都唔覺得佢咁大隻
生得高比例好

sporty靚仔抵佢紅得咁快

簡介係笑片個名娘少少都ok既

其實我想講雪之華

有水川就點都睇 呢個髮型好好多

希望可以遠離田中年

川口o係innocence換左個髮型靚左好多

感覺上ntv 下季d 劇都幾唔吸引..難得今季檔檔都好似幾好

今季係全部台都唔係好吸引喎

下季吸引好多...
吉高套劇編劇有往績, 應該OK...

有無人可以解釋下要點抽

有無人追緊good wife?
後妻業？

你有睇 ？

因為我中意睇木村多江做戲

Good wife
後妻未開

後妻業幾唔錯

好過睇啲妹妹仔主演胡鬧戲

山下智久給大家拜年

個樣閪到

雪之華好唔好睇？
過多兩個禮拜去日本嗰陣睇吓去唔去

即刻一陣柒味

有追Good wife

innocence 竟然係集集升嗰套
做實驗嗰陣幾有趣之外個故事都算平庸 不過今季套套查案都係咁上下

今季套套都平穩

劇情超級straightforward無咩特別
基本上你睇完trailer都估到個故事9成
配樂十分好聽
尤其雪之華起歌果下簡直毛管起
總括而言中規中矩啦
如果十五十六我個人建議可以一睇
尤其中條彩未之前主演d戲都無係香港上
呢套我覺得都無咩機會會香港上

我係睇登坂

石原話19年上半年會拍2套喜劇

然後下半年就結婚

全力でお仕事を堪能します。
睇黎佢真係分左手

2個木村鬥演技

點解橫濱流星d眼睫毛長過女仔？

藤原龍也個套
一個二個跳樓都行得走得
反地心吸力？

想睇第二季

為左睇藤原龍也同香川照之

【女性セブン報道】テレ朝の日本版『24』主人公に唐沢寿明が内定？

堺雅人も有力候補として挙げられていたが、激しいアクションをこなせる唐沢に「ほぼ決まっている」という。

第二季幾時做？

唐沢孭唔起收視喎
堺雅人好d

昨晚過的很愉快吧

本田翼好撚正

堺雅人拍打戲咪好似黎耀祥做法證先鋒咁

睇左四集都唔知套野up咩
之後放棄左

大佬真係型過細佬好多

細佬專做變態佬毒撚

細佬型唔型呢樣係唔存在

第一集就棄咗 個護士咁高跳落嚟仲可以跑

b太 仲慘過被拒絕，終極friendzone

其實點解叫佢B太？

瑛太個日文讀落去似A太, 咁細佬咪B太囉

第二輯賣樓好少講少咗GO!!!

深キョン

其實大佬早期都係行宜家細佬條路線

點解我上網搵唔到 流浪溫泉睇

Btw queen 片頭曲好好聽

應該冇做 我都搵唔到

無人譯 生肉啱唔啱

照殺 雖然睇唔明

下集大結局啦

今集一開始食野伸脷果度超可愛

呢個 shot 佢交到戲
真係表現到嗰種衝擊同 hang 機

好想俾佢鬧バカ

佢連續兩套深夜劇個角色都係完美女友

好睇

想睇波姐都係

我想睇近藤叔

好想一係佢或者中村倫也同深田恭子最終一齊，高中生同32歲真係太超現實

啱啱睇完老師君主
乜原來景子有客串

Perfect crime男主啲演技睇到好尷尬

套戲好正

為咗玲奈點都睇埋佢
真島秀和好似成日都喺呢類劇出現 double fantasy同大叔

日本ボロ宿紀行都唔錯

涼真d動作睇到好尷尬好好笑 仲勁過壁咚後抱嗰d，睇哂全套溝死女
好似話胰臟嗰陣無乜一齊既shot所以請佢嚟客串下

健三同小鶴

有奇待...

Agger
無一套出色

菜菜绪最近幾套都好伏

其實我覺得佢唔係好夠エロ
只係一個大叔

山p係咪又係面癱角色

最尾班中國佬咁on9係度內訌

SUNNY要發售延期

細聲講... 其實奇待健三同小鶴..

長髮

我有睇 ，like
不過收視一集比一集差

好正!

原來新井浩文比人炒埋

咁大單仲要認埋
事務所點會保佢

以為係北川景子駛唔駛驗眼

十幾億等住佢賠 賣屎忽都唔撚掂

一個塊面無肉
另一個...

男主上佢屋企再壓上床嗰part特別尷尬

好J咁多都認錯...

吉高 Love Shuffle 已經面珠好好搣...

又要J劇了....

係, 睇就唔駛裝有ac就得

好似瘦咗D

白日夢o個look靚o的

panda

衰老強 呢世都唔洗返黎啦

點解呢條友成日做啲性慾強角色
之前クズの本懐又係

係時候重溫

賣屋女人玩埋不倫

講到係咩圈套就覺得伏味濃

我完全唔覺北村對仲村有愛意

連真名都比人爆埋

我都係
三軒家同課長冷淡到，好無feel
雖然佢性格係咁

有裝但係點dl? 就咁dl好慢

幾時出 唔係月尾出咩

呢套有睇...呢幕好難忘呀...

今集賣屋女人
好耐冇見過知英

不過個case真係一d說服力都冇囉
下集三軒家x留守堂, 眼睛懷孕

睇緊黑木華同米倉涼子套疑惑 好睇過米倉之前套legal v好多

新木優子又 sell 個 Dior 袋

如果唔係德國妹都唔會睇

初戀那一天所讀的故事
中村倫也集集都出好少

老師君主幾好睇
美波好得意
寫個「噓」字笑到我標眼水

神酒睇左第一集
應該棄喇

覺得美波好浮誇
不過都係開頭
後尾睇慣左覺得ok

今集35

ピンク派

以為3個男人差唔多戲份 結果仲少過美和同美香

男三

貞子又拍

我覺得晒咗個設定
冇睇過書

我覺得如果集中多啲講班人係間bar 到
醫多啲人加啲心靈雞湯會好睇啲

而家班所謂醫生自己出咗去查案

池田

(推介)貞子頭4本小說真係好睇
後來再作已經太亂黎

池田五月仲有狂賭之淵電影版

比較支持b太
當粉紅頭話暗戀好苦
美和話認識有個男人暗戀左二十年tim

支持b太 但睇嚟變炮灰

Queen微升 去到7.3%

７日に放送された女優・竹内結子（３８）主演のフジテレビ系連続ドラマ「スキャンダル専門弁護士 ＱＵＥＥＮ」（木曜・後１０時）第５話の平均視聴率が７・３％だったことが８日分かった。

狂賭香港未必上
貞子大機會

3d 3d2 vs伽椰子香港都有上 呢套都走唔甩啦

首歌match 到套劇的內容，真係好正

支持b太or山下
其實阿順對山下老師都應該係有d feel

3D開始唔得
原作者求其寫續篇, 又有人求其改套電影

ハッピーバースデー 片想いの俺
雖然似粉紅毛但可能真係唔係都未必

在新井被捕後，圈中親友室剛在推特發文，「今後，再次，為你打氣吧」。網民認為室剛在表達對新井的支持，於是留言批評他。期後，室剛發文致歉，解釋上一則貼文的對象是日本足球隊。「我已經深切反省說出引人誤會的話，請大家讓我在此道歉。」網民覺得室剛只是編藉口，實情是想擁護好友新井，坦言非常失望，對其好感度大跌。

懷疑室剛也是韓國人

出tweet個時間就係場波打完一刻

上集

上集悶到
希望今集好啲

今季除咗翼b都幾鐘意日本ボロ宿紀行
類似d公路電影咁去d破舊酒店咁

第五集幾好睇喎 對比之前嗰啲集數

其實第3集我覺得都係麻麻 對套野冇晒期望

我都係為咗結子同麻美追

X2

Queen

今集好睇咗
水川最後問個女人點解肯為男人而犧牲所有嘢
其實會唔會係想解答結子點會為咗首相而都要失去好多
例如人命等等
平時睇水川 佢有時好似會好擔心結子咁

唔睇劇情淨睇佢兩個已經好正

結子

結子嘅所有劇同電影都有追

雅志
好笑但好慘

表白完都仲有勇氣再講清楚多幾次，點知都係feel唔到

如果跟漫畫，咁先令後面有好野睇

今個星期有返我的大叔未？

有返啦 上星期播亞洲杯決賽先停

新井容疑者Ｗ主演作「善悪の屑」公開中止を発表…配給側、出演者にもお詫び

賠到仆街都似

好似話夾夾埋埋要賠十幾億

真．容疑者的獻身

做AD都幾慘 同燈光師一樣
點解要花自己嘅人生去為啲演員收音

換人拍過都唔得...

有馬場....

Queen首inside you好正

想download

粉紅色頭係令人有少少胸キュン
中村倫也個角色暫時同路人無乜分別

down咗
你要唔要

itunes尋日出左

新年睇翻仁醫，
仁醫真係世界級，綾瀨遙 大澤隆夫
心目中top5日劇

我心目中既top3日劇都有仁醫份
其餘兩套係求婚大作戰同華麗一族

有無人知NHK而家成班人扮戰隊唱歌跳舞嗰套叫乜名？啱啱係日本開電視睇到

特攝GAGAGA

呢套好正

小芝風花同倉科

Thanks

日本御宅族真係不分男女
香港女御宅應該極少極少

如果漫畫有出中文版就好

結局封信真係世界級

下集預告好似會出多d

the good wife幾好睇
可能因為我追過美版

真係咩
唔多既不過都有一定數量

小芝風花
倉科カナ

呢套真係我心目中神劇 返睇過好多次
故事情節正到
個結局 saki 讀信個到

流星個粉紅色頭髮顯得佢面色勁差

君主老師

扮武田鐵矢個位同涼真一樣忍唔到笑咗

韓版legal high出咗第一集，有無人會睇下分別？

一定好嘈

之前女王的教室咪有韓版嘅 完全變哂味咁 所以今套無乜儲心

信*

無馬場你都唔睇架啦

又馬場

唔知點解佢個妝好唔貼 好似一堆粉撻上塊面咁

翼b 同坂口 健太郎 勁襯

本田翼遲啲係 YouTube 玩 Q&A
唔知會唔會出樣

亀梨和也と二階堂ふみがW主演でフジテレビ系ドラマ｢ストロベリー･ナイト｣4月から木曜日午後10時から放送される。誉田哲也氏の大ベストセラー小説｢姫川玲子シリーズ｣原作。2010年には竹内結子主演でスペシャルドラマ映像化と13年は劇場版もヒットした。

二階堂同龜

其實翻拍不如搵返竹內西島拍續集啦

姬川班入面要搵人頂小出惠介

又拍？？？？？？？富士係咪痴咗線

2018年日劇有乜必睇
淨係睇左下町2同狂賭

unnatural

手越脫退 唔知真定假

手越夫人都仲未離團
竟然佢快啲

99.9
欺詐師 JP
基督山伯督
大戀愛
今日我至叻

漏左繼母

竟然冇你地至愛大叔的愛

btw dele同隔離飯香都ok

有龜，不了

以上七套揀出嚟 相信多少都同冇隻龜有關

呢個組合同竹內結子比弱咗d

富士近期拍嗰啲

池田排住隊出d新戲

即係大機會狂賭之淵電影版香港會上？

唔只呢個組合
原版助演陣容都好堅
武田鉄矢，津川雅彦，生瀨勝久，遠藤憲一

二階堂ふみ唔差
但個cast好弱 咁快又拍

今集賣樓好好睇
三軒家整早餐比課長食好warm呀
最尾翔太講返以前到而家都鍾意三軒家有啲感動

馬場係我的初戀情人個角色完全唔襯佢

火9 パーフェクトワールド 松坂桃李

火10 わたし、定時で帰ります。 吉高由里子

水10 白衣の戦士！ 中条あやみ 水川あさみ

木10 ストロベリーナイト・サーガ 二階堂ふみ 亀梨和也

金10 インハンド 山下智久

日9 集団左遷!! 福山雅治

日10 あなたの番です 原田知世 田中圭

火9火10水10

日10

除左日10全部都追

武田鉄矢個角色今次搵江口洋介做

日10

水10火10

今季好似好悶

大量查案劇仲要套套d劇情都咁普通

反而覺得本田翼個套幾好睇

仲有啲查案劇係連醫生同法醫都要自己親自落場案埋一份

刑警ゼロ 都ok

科捜研之男真係過晒火 自己走去查案

睇過向井理嗰套周圍舔野都可以查案之後唔覺有問題 反正法醫本身都係幫手搵真相既其中一份子，unnatural 都係咁啦

Mansion de police 今集好睇左

火10

今季好悶

其實呢套最趕客係個燥狂差佬

本身劇情唔算特別仲多個咁尷尬既角色所以第一集就棄咗

哂哂d cast
唔係睇人既話應該好多都棄咗

Queen

北川個套好睇

呢套真係為麻美同結子而睇

周圍奶野

劇情簡簡單單輕輕鬆鬆
導演又捉到個重點

水果快遞
特攝gagaga
三日月
孤高的手術刀

呢幾套都唔錯

今季淨返
gagaga
肥恭
翼b
呢三套會追

後妻業可能之後會開

NTV近期係咪收得最好今季
好少見佢有雙位數

係
2018年全年無套平均過十
最好已經係大哥大

特攝有無邊個字幕組做有得DL ?

條屎忽鬼係度扮收到獨家料真係笑死人

冇人理呢個attention seeker㗎啦 咪由得佢爆啲懶係獨家嘅料

中居自己想留咩？

d料唔係早二星期東スポーツ咩😆

呢排摷返D舊劇LUNCH睇
今日開左人100%靠外表
有D悶
諗唔到之後睇咩好

睇到尾有驚喜

淨係睇美玲都夠

好就繼續睇落去

一開頭為麻美而睇
睇左陣覺得桐谷美玲好靚

水川都正

好正
真係好鐘意佢

QUEEN入面個髮型唔好睇

顯得有D老

以佢地位去邊都得啦

屎忽鬼：識人收少少料

三年A組玩black magic

所以我咪好奇係咩大新聞
一開始傳解散都係跟另外三子一齊走
留都應該係幫手過渡俾返個交代電視台

佢多錢到唔駛做都夠食幾世
講到瀧沢咁把炮炒人

個尾都幾驚喜

你講起我就醒起

觀眾都冇份玩 不過個劇情走向都算好估

條屎忽鬼仲同人拗

第一次覺得福原遙都幾好戲
可能佢做得太多可愛角色

計返年資，takki點樣炒到中居阿
老作都唔好作到咁啦，吹到takki可以管晒成間公司咁，當個兩母女死架

反正吹水作野不如話木村佳乃叫老公東山紀之0係董事局提出炒人

今季到而家為止

3A
The good wife
賣樓
新的王者

Wataoji 都幾好睇

啱啱先睇深恭最新一集
粉紅頭啲舉動會唔會太痴線 我係巴都接受唔到

姊弟戀 幾好睇條線

日日對住都好難忍

邊個難忍先

星期五
Maison de Police 12.7%_12.4%_10.7%_10.2%_9.6%
星期六
Innocence 8.3%_8.7%_9.4%_8.3%
星期日
The Good Wife 10.0%_11.5%_9.6%_9.0%_8.5%
3年A班 10.2%_10.6%_11.0%_9.3%_10.4%_11.7%
星期一
Trace 12.3%_11.8%_9.6%_11.0%_10.0%_10.4%

Maison de Police 無升過

Trace講翻主角條線應該好睇D
利申未睇

梗係粉紅頭啦
肥恭正撚到

佢咁安份都幾意外

比我就揀吉川愛
夠主動

今集好過前兩集 而家係睇班老人家唔係睇高畑

孤男寡女共處一室

但肥恭好可能仲係處
吉川愛已經被人破左
不過依家現實d日本中學生係咪都係咁鍾意flirt女老師
大面性日記到呢套都係咁

佢個髮型好趕客

上夜會個相撲手好正
堀田茜快啲嫁佢啦
又有家教又有錢

唔關日本事

我啲老師有大面肥恭咁正我都flirt

原來套DQ本田翼真係無副線劇情

三年A班 一講大道理就好尷尬

今集已經好返少少，至少學生有覺得自己有少少問題。前面有一兩集，根本唔係學生大約SENSE到個問題，真係剩靠主角無啦啦想屌醒佢地咁講

最近一集係靠菅田同福原遙雙打支撐大局

會唔會真係俾SUDA鬧到喊 果幕真係

唔出奇 點睇佢都冇咁好演技

菅田鬧到流口水
福原遙喊到鼻涕都流埋

覺得福原係真演技黎
佢之前係泳池果場戲都已經喊到真眼淚都流埋

今次俾集俾佢發揮下演技。佢又算做得幾好。

佢以前套聲優女孩都正

NETFLIX果套雖然主角但係就冇乜特別。
有套沢村一樹做主角0既劇佢做個配角女高中生，個角色初初又係個格好衰之後有一集搵佢做主線發現佢其實都好可憐下平時只係扮晒野。果集佢又係做得幾好架。

外傳邊到有得睇

好似仲未有字幕組做
我都搵緊

有無生肉頂住先

睇左第六集
有無人同我斬左岡山天音條契弟

原來橋本環奈同永野芽郁仲細過臭西鈴一年
佢兩個冇成日話自己後生都唔知佢兩個咁細

橋本環奈真係睇唔出 成日以為佢已經廿二三

唔知點解深海魚男都無乜野
係岡山天音特別反感

因為呢套本田屈啲。

樣係呢套屈啲
但性格一定揀深海魚男

深海魚男正d啦

深海魚男角色同劇情都好好多

痴女

広瀬すず主演のNHK朝ドラ『なつぞら』に山口智子、リリー、比嘉愛未ら

你唔掂願意養埋你

広瀬すず又做主角

岩岩睇新一集初戀
老師終於多啲戲份

我都睇完
喺房紮住佢果度好笑

翼B真係好正

啱啱睇完
同你一樣感受

性日記好似仲攞埋主題曲獎

套野阿晶老母都痴鳩線嘅都攞作品獎

Same

TBS又贏

見識呢個獎有幾痴線, muro輸, 聖日記最佳作品

中村倫也真係好適合做呢種帶d 不羈的角色

原來佢得170
可能都冇

羊姐

新人加成
女主唔係大面拎 咁toda都9成9啦

岡山天音我屌晒你祖宗十八代

跟隊

最佳作品係呢套爛尾垃圾

近一兩季都係痴撚線

永野芽郁贏奶遙
毒源主題曲贏MISIA
岡田健史贏Muro
性日記最佳

想笑撚死人咩

上面得偽毒源贏算正常 畢竟播咗咁耐又受歡迎
雖然我覺得好難聽

如果分開前半段同後半段黎計

前半段係有得同大哥大大老土爭

後半段就算鳩數啦

性日記收視好差喎

我覺得無
不過拍住15x既女星都okay
一拍住男星就...

田中圭都高一大截

前後我都覺得係爛 不過爛法唔同
最後果集更加唔好提 完全唔知做乜9 又無啦啦去秦國做乜

又借d依貼隻龜

點解咁多人憎春田？

翼B 套野咁快完
今季唯一一套一出就睇

因為求其搵張圖都見到佢囉

個節目係佢地宣傳伊藤君A to E咁有佢都無法啦
重點係中村既身高

仲衰過bad end

身高唔重要
佢比例幾好

呢套真係冇睇過
唔知有冇人整字幕呢

著咗成套羅德裝備仲柒

結果發表

男主腎仔 女主toda

岡田將生又係贏審查票輸觀眾票

都重要
不過agree佢比例好
就咁睇唔覺咁矮

記者票都係岡田贏Muro

點解收視咁差反而讀者票拎第一

結衣連讀者票都贏唔到大面

審查票竟然muro有啲票係大哥大

聖日記d fans真係痴線
讀者, 大面嬴toda#

岡田個樣咁方, 邊忽靚仔到咁吸fans

收視已經好難係單一指標
日本好多人錄播同上網睇返
同埋咁啱冇乜新人靚仔

夠高大

落語唔啱班後生仔口味 相反評審好中意呢套

咁都叫唔靚仔

佢露齒笑個樣有d怪，前半初中個青澀樣 有時仲見到福士蒼汰添

樣衰板福士蒼太

第99回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 中學聖日記（讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 今日我至叻!!（讀者第2位；記者第2位；審查第3位）
3. 大戀愛~致忘了我的妳（讀者第4位；記者第3位；審查第2位）
4. 昭和元祿落語心中（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
5. 無法成為野獸的我們（讀者五甲不入；記者第4位；審查五甲不入）

最佳男主角賞
1. 賀來賢人／今日我至叻!! （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 岡田將生／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）
3. 鈴木亮平／西鄉殿 （讀者第4位；記者第2位；審查第2位）
4. 高橋一生／我們是奇蹟產生的（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第3位）
5. 阿部寬／下町火箭 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第5位）

最佳女主角賞
1. 戶田惠梨香／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 有村架純／中學聖日記 （讀者第1位；記者第2位；審查第4位）
3. 新垣結衣／無法成為野獸的我們（讀者第3位；記者第3位；審查第3位）
4. 米倉涼子／Legal V （讀者第4位；記者第4位；審查第2位）
5. 山口紗彌加／黑色醜聞 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第5位）

最佳男配角賞
1. 岡田健史／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 室剛／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
3. 伊藤健太郎／今日我至叻!! （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）

最佳女配角賞
1. 吉田羊／中學聖日記 （讀者第1位；記者第3位；審查五甲不入）
2. 黑木華／無法成為野獸的我們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
3. 橋本環奈／今日我至叻!! （讀者第4位；記者第1位；審查五甲不入）

最佳歌曲賞
1. Uru《プロローグ》／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查第4位）
2. 今日俺バンド《男の勲章》／今日我至叻!! （讀者第2位；記者第2位；審查第2位）
3. 柚子《マボロシ》／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）

最佳劇本賞
1. 大石靜、泉澤陽子／大戀愛~致忘了我的妳
2. 野木亞紀子／無法成為野獸的我們
3. 金子亞里沙／中學聖日記

最佳導演賞
1. 福田雄一、鈴木勇馬／今日我至叻
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、坪井敏雄、府川亮介／中學聖日記
3. 金子文紀、岡本伸吾、棚澤孝義／大戀愛~致忘了我的妳

特別賞
從缺

福士D戲太屎,冇得直接比較

黑木華同室剛各有兩套劇
審查都投晒佢地第1

編劇獎中學聖日記都第3

想問下上季套大戀愛係咪d催淚劇黎??

全部獎讀者票都係性日記拎晒

癡撚線大石靜拎到最佳編劇但無最佳作品

自己𠝹自己票

原來日本讀者係智障

智障極都唔夠台狗

真 咁多人撐田中龜

yes

仲要覺得佢靚仔個下先智障

有笑有催涙 好睇

我又唔覺得佢咁黑人憎
唔靚仔就真

但body ok
其實日本人係覺得佢演得萌
唔係話佢真係靚仔囉

咁問我點解唔覺得佢靚仔，樣計就係樣衰被福士，加上佢個樣其實好惡，好似黑社會

呢個獎真係得啖笑

呢位ching快啲走先
我幫你頂10秒

睇埋d讀者，記者，審查比分，就知佢幾痴線

NHKの｢いだてん～東京オリンピック噺｣の視聴率下落の秘策で｢あまちゃんファミリー｣のん起用が再び出ている。

希望係真啦

係咪真㗎
のん都霉咗好耐

上幾季審查員痴左線
今季結果反而係審查員比較合理

性日記fans真係好勁
呢主題其既讀者票都打得贏嵐

垃圾性日記

唔靚仔但戲裡戲外都俾人話係イケメン喎

台狗叫佢做甜圭
我想嘔啊

日本人對イケメン定義一向唔多高

播緊個陣完全唔覺佢咁受歡迎喎
大哥大起碼收視同網上都成為熱話

老實講我覺得佢直程係樣衰
同靚仔完全沾不上邊

其實日本好多so calledイケメン都係樣衰

half of me咁好聽得審查有第2

民放完全唔敢搵佢拍野
L字頭事務所係「燃燒」系民放唔敢得罪

電視台重搵佢拍不倫食堂俾佢又食又拎

真係慘，連自己真名都唔用得
睇過佢一套網劇，講未來生活，個樣殘咗唔少
製作又簡陋

喺日本佢好感度好似仲係好高

【喜報】
女星 Becky(ベッキー, 34歲) 今天在推特、IG上宣布與日職讀賣巨人隊2軍内野守備教練 片岡治大 結婚！兩人已經在1月提出結婚申請，婚禮及喜宴時間未定、Becky也沒有懷孕。恭喜曾因為與樂團主唱不倫風波聲譽陷入谷底的Becky終於找到真愛！

呢個真係值得恭喜
反而個賤男乜事都冇

點解我覺得無真愛feel 係埋單feel

當地傳媒話片岡教練「往績」係加藤綾子同竹內由惠

加藤綾子

棒球員鍾意明星或者主播都好合理
咁有錢

係日本 成左名既運動員有錢過所有人

錦織圭個底花到

咁岡田又高

海女關係東北仲好撐佢
佢宜家真係變咗地區偶像

真係變咗劇中嘅情況

慘

連倫也都再表多次白 三個入面肥恭唔知被愛既得翻b太一個好陰公

冇留意開
邊幾個？

一search錦織圭 女友就見到 日本第1淫少：7年換5女 惹哭福原愛

之前佢上綵藝仲好似好純情咁

今集嘅3月5號
佢哋係咪hehehaha沖個涼食個飯就過咗一日？

幾好睇 覺得講考入大學果段過程、戲份算詳盡..好多校園劇都係感情線多..無咩學業上既情節睇
姊弟戀幾時先再推一推？

粉紅頭有幾多個花名

ユリユリ、ユリ子、ユリ安、ユリア、ユリ坊

ユリユリ聽落最起雞皮

dq5 天空之花嫁都3d映畫化，諗起勇者彥義玩dq5個集

ユリユリ似女仔名

我又唔覺太催淚

sources?

搵返佢二個配就正

山田考之 真係唔出奇

睇完今集覺得佢真係好撚型
對比起另外兩個男角，個種瀟灑不羈

未睇最新果集 但呢種人好似上永遠都摸唔透佢諗咩咁 長遠未必有安全感

前面睇左9集都冇喊
結局喊到豬頭咁

中村倫也
女主個人設真係純到離晒譜

會唔會係咁
睇埋今集或者你唔會咁諗，尤其最後個幕

睇到燥燥地

唔係咁樣邊有戲做

粉紅頭

好正
中哂毒
今集仲要無gel頭

有冇人有睇野村周平同櫻井日奈子做果套
櫻井日奈子好正

雨咩哥

我有睇
未睇之前覺得櫻井日奈子個樣咁普通都做到女主角
睇左幾集對佢完全改觀

お亮

山田有對手了

俳優、東出昌大（３１）が５月放送のＷＯＷＯＷ「連続ドラマＷ 悪党～加害者追跡調査～」（放送時間未定）で連ドラに初主演することが１３日、分かった。姉を殺された被害者遺族が探偵として犯罪と向き合い、葛藤する姿を熱演。上司役の俳優、松重豊（５６）とは初共演で、「新しい境地にたどり着けるように突き進みたい」。１９０センチ近い長身コンビで高みを目指す。

一d都唔似
不過佢次次搞笑都係呢種演法，長遠嚟講會唔會有問題架

係有啲悶, 有時睇到會好尷尬
咪先, 你話佐藤定賀來??

其實兩個都係，不過呢次賀來

大哥大冇睇過原著都冇乜野 之前齊木其實真係尷到爆

點解唔搵松坂拍呀!!!! 唔敢想像

中村倫也把聲好好J

第12回 恋人にしたい男性有名人ランキング TOP10

今次話明係handsome添

「其實日本人係覺得佢演得萌 唔係話佢真係靚仔囉」
其實三文魚係唔食日本人囉

連登根本係極小眾

我地連登巴絲 自成一族

應該係日劇po only

菜菜緒黎左香港去左食義順牛奶公司

腳呀

甜圭力量無人能阻 連aiba都要讓位

Arashi最受歡迎係相葉 明明最蠢係佢

點解冇佐藤健 又靚仔又醒目

蠢蠢地，成日笑，陽光氣息之類先最有親和力，一齊會覺得開心掛

收檔啦田中龜
早兩日睇左景子套スマホ 又有佢

係B站睇左泡版legal high啲片段
結衣角色條女潑婦咁款

泡狗不了

撇除隻龜
スマホ好唔好睇？

狂賭第二季三月尾
電影五月頭

我覺得一般 好快就估到個結局

笑到仆街
吉高食麻婆豆腐

早排睇左丑島君第三季
依家一見到中村倫也就諗起佢個變態mode

「恋人にしたい男性有名人ランキング」、ブレイク俳優＆既婚者の田中圭が初登場で首位

睇緊乜？

賣屋女人今集痴鬼線

正方形 咁都接受到

應該twitter話叫激辣不過頂唔順 但係佢好似好食得辣架狂落辣椒醬

仲上黎既要擇名

主席我要求點人數

為左池田エライザ

冷冷清清得3丁友

支版結衣又走返出黎

J2星期六播The Good Wife 星期日播Maison de Police

成件事好ON9

希望在明天
可能大家下年拖住個正過翼b嘅過節呢

今日年初十之嘛

我唔貪心
有本田翼已經好滿足

好勁咁嗌激辛之後喊住食

重要狂講唔好意思
想像到既吉高STYLE

我記得我都係度講過內容相同既野

個個想要翼b
現實會打機既女多數都係腐/毒/mk

咁翼b個角色算唔算係mk

仲有人睇咩？
之前唔知邊間日本公司搵佢做代言人俾人笑佢哋冇錢請真結衣所以要請假貨

佢毒係屋企打機
我係隔離陪佢完全無問題

佢係毒 由佢揀男角已經知

人100%睇睇下又ok

今輯無咩白洲美加go 無咁好笑

反而覺得上季做到左
今季初頭睇覺得好過上季
睇睇下覺得成日夾硬借啲故仔宣傳LGBT多元成家
係幾好笑 但睇得唔太爽

千葉雄大變咗集集發姣咁，有d頂唔順

第三季

但點解要加個男角

因為J家要扶阿斗

有本田翼都叫唔貪心...

要睇伊野尾慧，我寧願睇返剛力彩芽

波波好可愛

我唔貪心
有johnson已經夠
成日都覺得johnson呢款好bfable

正孝翼B平成最後月9

不得了

之前傳好似係廣瀨家姐 變左翼b
正孝

我鐘意上輯多啲
好笑啲
但今輯有得睇萬智智同課長交流
王子同留守堂條線就
睇到有啲煩

可能女二先係佢

放射科有咩好講

尋晚夜會有兩分鐘
啲日文仲渣過我

係咪又查案

千葉今季無啦啦變左基

連鄰國班友都唔撐佢

真係gay到好over
差在未講到出面

尋日個理想情人ranking
連登係咪接近六十代既諗法

癲佬同豐叔真係好正路
可能我地老了

可能係10代呢
呢度都好多中村倫也ge fans
但反而10代同20代竟然唔揀真劍佑，有d驚訝

Agger 真劍佑個樣好岩嚫妹口味

但上次中村問左53人
好不解

講情人姐
可能後生嗰班太靚仔又覺得做情人唔好
所以揀出來都係親和力強但唔係最靚仔
50代心態唔同,FF返自己後生一定揀靚仔拍拖
可能就係咁所以個結果咁古怪

50代揀山p

做情人容易相處同親和力先緊要 eg大泉洋
真劍佑感覺上係相處落有D距離果種
之前有個最想擁抱RANK 明石家都上榜

月9月9月9月9

生田斗真剩係殺30代

玩命

設計舊野嗰個人都幾癲9

人哋假假哋都做過天才工程師

呢舊野有咩用？

開心

笑左

Queen收視再跌 去到6.8%

女優の竹内結子さん主演の連続ドラマ「スキャンダル専門弁護士 QUEEN」（フジテレビ系、木曜午後10時）の第6話が14日に放送され、平均視聴率は6.8％（ビデオリサーチ調べ、関東地区）だった。

今集其實okay 好過1 2 4
記者下集開始仔細調查結子身世
水川今集比前嗰幾集更睇得出佢都好關心佢
同白髮作者食飯嗰陣 講到結子係咪以前有經歴嗰陣
仲偷偷哋望佢
今集結尾 電視播首相 佢都有若有所思咁望佢
好想快啲知咩事

cast 好強
下季真是好吸引

Google的手術刀又幾好睇

今集反而幾好睇

唔錯啦
已經唔奢望會keep住高質 比第四集搞到冇晒信心

啱啱無野做，睇左最新個集，都真係幾悶下
不過杉野遙亮真係幾sharp
今年應該都係ブレーキ俳優

今季無咩好睇 追得唔貼

有無人睇見錦戶亮掟file諗起last friends DV男

真劍佑啲戲未得，應該係因為

有無人睇緊依套？我睇緊第一集

上季同今季d cast都好吸引，但係好多劇本都差咁d

其實我覺得queen幾個角色算係幾有火花
但收視咁低

睇完呢套之後 發覺sherlock都唔係咁差

相葉雅紀點解咁多, 形象又唔係好

第一個諗起小栗 竟然無

小栗有先奇
佢無hit作好耐

係咪人畜無害感覺

相葉雅紀好醜樣

記得中學一日煲晒lastfriends 之後見到錦戶亮都好驚 係近呢兩年先好返啲

last fds唔係好記得劇情了

畢竟好多年前

個韓仔依家又好似唔同晒樣，整容整到

錦戶亮韓仔整容? 係咪到我要驗眼

我講緊Last fds 內另一個角色呀
以前東方神起果個 ，唔熟韓嘢唔記得個名

邊到有東方神起

唔通講A太

屌 A太更加冇變樣啦

sorry原來我mix up咗套
素直になれなくて
都係上野樹里

果套有韓仔 金 在中

我都係
一見到佢就諗起佢打長澤

我到依家都係

d劇情好撚深刻呀
而家唔敢睇返last friends
好sad

佢今集月9又出現左DV表情

原來蒼井空上年拍過正經劇仲要擔正
啱啱睇哂又演得幾好

逃亡花呀嘛

好可愛呀

下季月9要睇

個劇情太唔掂
本身鍾意結子同水川睇左幾集都頂唔順棄咗

為咗佢兩個仲堅持緊

我都想堅持,中川大志我都OKAY
但真係頂唔順
如果水川做Watson同結子一齊做Ms Sherlock就好

貫地谷真係 睇到尾幾集已經兩倍速咁睇

貫地谷肥到師奶係幾趕客
不過平心講句個劇本寫得佢太衰

但我想翻睇,睇個陣未落中村倫也坑

如果水川做wato
不過都冇可能 續集都應該唔會出
雖然外國嗰邊啲人好鍾意呢套

呢套同trace啲劇情差鬥差
果邊有船越叔叔集集派膠

菜菜緒黎左香港

WOW

我睇緊依套
係咪好奇怪？

早幾日有巴打話睇絕對正義
尋日開左第一集黎睇 感覺會幾有趣

翼b真係好撚正

果個我嚟㗎

絕對正義女一後生時幾正

大後壽壽花到底一年會黎幾多年香港
好似年頭年中年尾都見佢會UPDATE

有西野七瀬有人睇唔奇啦

我睇緊呢套，無咩人睇啦掛

我反而覺得呢套會有續集
HBO呢類收費台似大機續多季

屌啦HBO出品都可以寫到咁差
係拍得幾靚咁解
好彩俾返長髮結子J下

係個題材咋喎
唔係跟星睇

但係隔咗咁耐都冇消息
真係好想有第二季比我睇結子
佢呢個角色做得好好 完美
我係絲都覺得佢好正

Miss Sherlock劇本好似係日本嗰幾個編劇寫
不過好似有一兩集都OK幾好睇嘅
同埋藝術個方面真係好靚
結子佢哋嘅衣着配搭 到到佢間屋嘅佈置
全部都好用心 好正

可能未傾掂檔期啫
我覺得係Cast做得好但劇本唔掂(雖然點都唔夠Queen難睇)
舊年睇完好想開返Strawberry Night睇

唔知Hbo啲劇通常幾時先會宣佈有續集呢
同埋如果有續集就唔該轉編劇 睇到想死
Strawberry night

睇完淨係覺得貫地谷又漲又蠢
仲要鍾意隻龜

貫地谷好醜樣

戲又普通

套絕對正義女主播做戲掂唔掂？
之前加藤綾子做戲講對白硬係似做主持咁

佢個人設真係 再加啲演技

今晚交嵐有Toda

點解山口紗彌加成日做啲陰陽怪氣角色

係，我都覺

連續幾套啦
由基督山伯爵 之後到black scandal
今季果套又係 而家一見佢就覺得佢精神好緊張

今日搵到依來沙套禮尚吻來，之前冇睇原著

咁睇好似瘦返

靚返

比人定左形 長遠無好處

同高畑做完カホコ一樣 套套都覺得佢弱智

個黑眼圈

咁山口一向都只係二線
衣套係東海又深夜佢先有得擔正啫

グッドワイフ一集收視低於一集
常盤孭唔到收視了

我看了十分鐘就走了, 好悶

我覺得又唔係真係咁差 普普通通唔太難睇咁
今季嘅問題就係呢樣 冇一兩套係特別正

套韋駝天都幾宮九
網上正評多 現實收視插水

笑死
Toda去到尾先發現搶答意義

最尾仲無著燈

1人食べられないシステム
Toda好可愛

太另類 邊啱班老野睇

支蘋果醋成44蚊1升 都幾貴

已經平過超巿賣個隻一斤果醋好多
我想買都冇得買
間野太遠

睇錯左 係500mL 買左盒 希望唔好伏

睇完第六集 昨夜 筧和美子同男友復合，跟住睇第七集 水果宅急便 預告就有佢客串做風俗娘，無縫連接咗

岡山天音×飯豊まりえ『週休４日でお願いします』制作開始！

條友有冇咁好命呀

佢想挑戰隻龜係呢度既地位？

個黑眼圈似是故意化?

溝稀佢慢慢玩都OK啦

cls
有冇搞撚錯

嘩大河劇跌到咁

3年a隻體操舞日本好多人跳

呢套嘢當年衝住juri嚟睇點知就成為我第一套棄戲
到依家都仲係覺得錦戶亮係仆街DV男

呢套經典喎做咩要棄

cls呢條友有咩可能咁多主演機會
又矮又奀又樣衰過連登啲毒撚

增加連登仔代修感
以為自己都可以溝到翼b

應該係中段關個劇情事, 我冇乜幾可會棄劇

粉紅色頭都黎左香港

快啲睇埋佢啦 呢套我覺得神劇嚟

福岡啱獨遊嘅食店

sorry po 錯

啱我喎

你又獨遊

正

愛上咗獨遊

毒撚就毒撚啦

正阿，嚟緊8月會去福岡玩一個禮拜

Cls條契弟又黎一季兩主演
（I”s做兩季）

點解GO冇咗新木優子

而家個個好樣衰

隻舞係幾好睇 幾有活力嘅

GO專用風扇
庭野個款其實幾似主播

啱啱我都睇咗
好好笑
不過呢輯GO少咗

第二季已經拍過呢D花絮

雖然唔係好想見到佢同翼B
但果套都叫要個毒撚主角 都叫勉強接受到
另外果d 真係唔明點解會搵佢

有無人知呢條友係日本台灣評價係點

我下周去

3A追過Go啦

法國TOPIC打錯年份 應該係2019年

都唔算錯既 冬天係年尾開始

Trace好似幾穩定，好睇？

NEXT SEASON

星期一（月曜日）
富士月21 《X光室的奇蹟》

星期二（火曜日）
富士火21 《Perfect World》
TBS火22 《我要準時收工》

星期三（水曜日）
NTV水22 《白衣戰士！》

星期四（木曜日）
朝日木21 《》
富士木22 《草莓之夜SAGA》

星期五（金曜日）
TBS金22 《IN HAND》
朝日金23 《家政夫三田園3》

星期六（土曜日）
NTV土22《》

星期日（日曜日）
TBS日21 《集團左遷》
NTV日23《輪到你了》

日本人2018冬係講緊2018年1月果期既劇

正正常常 錦戶亮條line暫時唔錯

大泉洋主演池井戶潤日9

鳩叫陣容又多一員猛將

TBS換個班底拍啦 下下都係大頭鳩叫好悶